煩請手足行動要諗清楚自己目標/目的係乜

今日遮打集會完咗其實大家都係慢慢和平散去
過程中有班手足就喺IFC樓下開始set rb
我估佢目標係想掩護和理非
本身我都走咗, 但係見到話有狗喺IFC落咗地同rb手足對峙緊所以返去睇下有冇咩可以幫到手

到現場得返好少人, 200人都唔到, 行咗個圈見到愛丁堡嘅人散得七七八八
得返幾十人喺天橋底, 一堆人喺橋上面屌狗

我見呢個情況走咗去問下set rb嘅手足想點, 因為人已經唔多咁企落去盞比狗圍
(當時tg都報咗嗰個十字路口其實都有狗車嚟緊)
佢就答我: 「中環碼頭有狗車, 所以要喺度set個rb」

咁我就覺得其實人都散得七七八八, 唔洗理個rb走得啦再留喺度都冇乜意思,
尤其現場black bloc咗有作戰能力嘅人得返20個都唔夠, 其他全部都係花生友

佢竟然同我講: 「我就輕裝嘅, 隨時跑得走, 如果你對自己冇信心你就走先, 唔好喺度做散水撚叫人走」
嗰下真係燥咗, 首先其實佢都只係瘦猛猛排骨仔一個, 其次就算你跑得快唔代表在場其他人跑得快, 你走得甩唔代表其他人走得甩, 你咁樣完全係忽視咗其他在場圍觀人士嘅安全

我最後只係同佢講, 我並唔係想叫你散水, 如果你想留低我唔會阻止你, 只係希望你知道自己做緊乜嘢

然後我就走咗, 唔夠10分鐘睇tg見到防暴急速推進拉咗最少一個人
因為我走咗唔知點解嗰度會出事, 唔知佢哋最後有冇走到,
但係最後個情況的確係好快防暴就推進咗

我知道前線好有一種想保護其他人嘅心, 只係希望佢哋知道自己做緊d乜嘢, 點解要繼續留係度, 同埋真係要顧及下其他跑動得唔快嘅花生友

有時你哋前線走咗, 班狗清完rb, 冇花生食, 其他花生友屌多兩句狗就自然會散
繼續留喺度營造到想對峙咁, 盞更多人留低食花生

我唔知我睇法啱唔啱啦, 始終我都淨係睇到自己睇到嘅嘢, 可能佢哋有其他原因留守, 但係希望大家行動嘅時候要諗多少少

推幾下

推完算

借個位黎用

我要真．文宣!!!!

推

明明可以和理非和平散去係要搞到比人拉我唔明

各有各做啦

不過有時群眾的歡呼係致命的毒藥